有冇人情人節一個人，聖誕節一個人，年年生日都一個人？

覺得悲唔悲？
定無咩所謂？

情人節有同事陪我過
睇住d同事收花

情人節同生日都有同事陪住，係聖誕節慘啲

無送花對象？

咩叫生日
我見到D女仔一到18歲生日
又book晒K房 party room咁
我既18歲 連我自己過左都唔知
第2日呀媽先比封利是我 話生性啦

兩件事
第一係人地屋企有資源嘛，咁比會令自己唔開心，我夠見過人地阿媽見個女中學畢業送套三萬蚊珠寶俾個女，又如何？知道就算，聽日又要返工返學，唔好比較啦。

第二係，你真係想人錫你多啲，你都有責任開口，撒嬌咪撒嬌囉，撒嬌無罪。

要開到口咁就無謂啦 好似搏可憐咁

近兩年情人節聖誕節同生日都會自己出街行下搵野做，係屋企屈著仲慘

生日自己去ocean park

唔開口無人知你心意

更加唔知你在乎，怕咩呢，在乎生日係實情喎

耐左就覺得求其啦，無所謂，同平日一樣

Agger
但生日會對自己好d

年年都係咁過，好彩就返工唔駛煩
其實都幾sad